機場打工血淚史 - 韓國新羅免稅店 推前線去死!!

就咁，我有朋友喺機場間Shilla免稅店返工，要爆公司喺武漢肺炎期間處理同事返工有幾垃圾

第一，呢段時間，身為高危區嘅機場免稅店竟然冇口罩提供比員工，自從春節期間準備嚴重爆發開始，口罩派派下就話冇，間中派兩日又話冇貨，拎口罩要簽收不特止，d掃把仲要俾說話你聽叫你自己需要預備口罩返工，因為口罩隨時冇得派，當時韓國疫情仲未爆，公司都冇準備口罩俾我哋，枉為三星集團，韓國咁大個集團都撲唔到口罩。

第二，公司洗手液同消毒火酒都根本唔足夠，100個同事全間舖得10支消毒火酒，有部份已經得返個樽，同事需要自己買消毒洗手液返工，出Memo淨係識得叫同事小心保重身體，勤洗手，戴口罩，覺得唔舒服嘅話要去睇醫生同埋要戴口罩，請病假不要外出，留喺屋企休息。

第三，孕婦同事須照常返工，並冇任何特別安排，迫到大肚同事需要自行睇醫生申請病假。有冇陰公呀你！

第四，同事返過大陸需要同掃把滙報，但係單純係滙報，同事返過大陸之後照常返工，仲可以任由佢唔戴口罩，公司亦無要求佢將自己隔離14日，公司指引亦冇任何通告關於14日隔離嘅安排，例如14日隔離假期人工點計數，屬於有薪抑或無薪都冇提及。

第五，一般同事企位上或更表上冇任何安排，好似肺炎疫情冇存在過甘，唔奢望你好似其他市區鋪返兩日放四日跟住照出底薪，但係都唔係完全冇表示冇表態，亦冇講過公司有任何安排，完全罔顧左同事嘅身體狀況同客人嘅安危。

其實2月2號首爾間新羅免稅店因為曾經有一位確診導遊兩次入過去買嘢，所以閂門......難道要香港新羅免稅店有個肺炎帶菌者入嚟瞓低先至可以俾我哋有進一步安排咩？

條條大陸喱嚟香港轉機，又唔戴口罩又周圍走，公司都唔係保障我哋，反工真係覺得危險。

強烈要求公司管理層立即制定應對方法保障同事！！！如果唔係嘅話就放高層個樣出嚟公審！！！

推

呢d垃圾工 仲要血淚？
樓主住邊？青衣東涌？
入下機場都夠兩轉台灣

垃圾公司

佢住荃灣

最慘嘅係啲蝗好撚污糟，零危機意識
佢話啲蝗係會拎起啲唇膏sample直接搽上嘴so9sad

唇膏店 R.I.P

即刻放啦 啲垃圾高層

繼續推

唔洗免稅店，普通Etude house都見過大陸人咁做
好嘔心

成個機場都係咁，間間公司都要員工自備口罩

幫p牌推下

試下同向三叔報串？

推啊

推呀屌你